希望手足可以暫停玩膠一日...

R.I.P 周同學🙏🏻

波台手足，出嚟！

去邊？

邊到都好，好想做d野

我prefer今日真和理非，著黑衫帶白花悼念

rip

Ok

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想講呢d topic好反感

各有各做！

甴近平
點解應死嘅人唔死!
呢個星期心情差到極點,好想喊

何解？

日日都著黑衫

今日唔想同你嘈

8/11/2019
周同學悼念會

時間：8:00pm
地點：將軍澳尚德停車場
*請自行準備蠟燭
#8NOV19 #將軍澳 #追悼會

因為周同學係基督徒，希望大家尊重周同學信仰，今晚我地去悼念既唔燒衣/香，我地點蠟燭獻花.

冇打算同你嘈 只係想知理由

你意思係咪因為最尾個句 「你地全部都係仆街」 如果係咁嘅話 我會以後注意下

有幾條友話就話玩膠去撚cctai,但事實上好撚低質仲要以為自己風趣幽默

推

要考mid term
不過考果陣會默哀一分鐘

嗰班直頭垃圾啦